正式宣佈坐巴士撞人椅背個啲都係狗係垃圾

不服來辯 仲有開喇叭睇戲個啲

腳太長唔知點放sorry